英國 tier 2

有冇人申請過tier 2 英國簽證可以分享吓佢嘅過程係點樣 Thanks

Push

想知d咩？

佢話你銀行戶口要有£945或以上 係唔係一定要英國戶口定係可以香港戶口證明俾佢睇都得?

我果陣搞tier 2既時候無要求呢個證明喎
但我之前搞tier 4既時候 用係你名既户口就得
香港户口都ok

Thanks. 我再check下張CoS先

Ching 佢嗰度有寫tick to certify maintenance...y 係咪即係唔使證明？thanks

我當時係唔洗 同埋你個sponsor會證明你夠maintenance

Okay thanks Ching

加油啊ching
當年我比老細剝削 因為佢知我拎住tier 2走唔到
希望你有個欣賞你既好老細

唔該晒Ching

希望啦 🤞 大家都加油啦 all the best

希望將來bno visa無呢d問題

Ching 我想問吓你嗰陣係咪喺英國整 tier 2? 如果係嘅話你需唔需要做呢個TB test? Thanks

係喺英國整啊
Tier 4 轉tier 2
我印象中無要求再出示tb test

Okay Thank you Ching!